李慧琼：如議員到前線或增加警方壓力

民建聯主席李慧琼到深圳出席香港局勢座談會後，被問到在近日的警民衝突中，有市民及網民批評民建聯的區議員未有到現場協助居民，她如何向選民交代。李慧琼回應說，沒有衝突，警方就不需要用武力驅散示威者，如果議員走到前線，可能會增加警方的壓力，未能夠幫助事件，希望市民不要在各區搞暴力衝擊，暴力不能解決問題。

李慧琼又認為，香港市民最希望香港社會回復秩序，如果警方執法承受巨大壓力，受害的最終都是香港市民，民建聯全力支持警方依法執法，並推動特區政府積極落區聆聽民意，以及放下身段與市民溝通。

李慧琼又引述港澳辦主任張曉明表示，中央政府信任特區政府和香港警隊有能力解決現時的問題，重新中央政府維護一國兩制決心非常強，如果有需要會採取合適的措施。

白痴婆靚助攻
市民就係想議員去前線畀壓力黑警
監察佢地唔好濫權
泛民加分了

沒有警方，就沒有衝突

議員只需對選民負責

就係要比壓力佢哋

出議員就議員都被拉呀，條友立心不良！

犯罪份子見到警察會有壓力。

香港警察見到議員有壓力，唔通係因為..

答得咁叻既，䥫票又吾見一半🤣🤣

主人都冇叫佢地出黎前線食骨頭 狗狗又點會出黎前線?

好似你咁有事唔出黎，厘係屋企逗10皮糧咁好做咩？

琼子前排去咗泡菜國玩

佢依家係咪恐嚇緊香港市民 ?